休班警騎電單車撞警車受傷 涉危駕及拒呼氣測試被捕

一輛隸屬東九龍總區交通部警車，今日(8日)凌晨2時許，沿九龍灣宏照道往啟祥道方向行駛，當左轉入啓祥道時，適時一輛電單車沿啓祥道往觀塘道方向前行，兩車懷疑收掣不及，在啟祥道及宏照道交界的「黃格仔」相撞，姓吳(54歲)鐵騎士飛墮地上，口部及腳部受傷，電單車繼而滑前約10米始停下，警車則車頭泵把鬆脱「吊吊揈」。

救護員接報到場，替鐵騎士作初步包紮後，將他送往聯合醫院治理，其後再轉送伊利沙伯醫院。警方一度封鎖現場，經初步調查後，以涉嫌「危險駕駛」及「拒絕提供檢查呼氣測試樣本」，拘捕電單車司機，他為一名休班警務人員，其後已獲准保釋候查，須於12月中旬向警方報到，案件交由東九龍總區交通部特別意外調查隊跟進，進一步調查意外原因。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

最尾果段copy and paste?